港慢真係唔差過日漫

真係好正

下姐係點==

得某幾個
其他真垃圾

得幾套拍得住日漫
多返幾十套高質港漫先有得同日漫鬥下

有冇名 有興趣

粉俠傳

神龍刺青

龍虎門forever

耐人尋味

粉俠傳世界第一

火鳳冇得輸啦

仲要練功由level 1 到 level 99
金鐘罩 9999級

陳浩南

九龍城塞
風雲
龍虎門

近幾年除左和仔有邊套好

呢套好勵志
匡智人仕畫既

火鳳燎原
封神紀
西遊

真係諗唔到

見到 黑社會 警察 武俠 三國 西遊 都唔會睇

幾年前謝森龍異本喪屍漫畫《不是人間》真係唔差過日漫，出咗兩期故事未完，但作者已轉去另一出版社出本冇咁好睇的《香港感染》，《不是人間》尾已爛

全撚部都係打交爛仔漫 你睇撚埋我個份